下次見到藍絲 我實開你拖

如題
是咁的 絲打我4/9夜晚去左太子站（大家知邊度啦），點知比個八婆藍絲偷襲，比佢打中個腹部，痛撚到我當堂白哂走唔到啦唯有大叫搵手足幫手圍佢同叫人小心啦，因為佢係有意再偷襲人，但重點係咩？重點係 條八婆襲擊既目標係女性同係打腹部 而女仔既腹部真係好脆弱既所以唔該大家出去小心啲周圍既人因為真係可能隔離既人係等機會襲擊你，我就係個好例子

利申：捱左好耐先入醫院，肋骨已裂

藍絲廢老欺善怕惡，所以要好似當年日本仔咁狠狠地屌鳩佢再折磨佢，啲奴性就會出返黎

下次下次下次

屌佢老母

幾時？

屌啦 痛到hi 點還拖

4/9 23:30大概

嬲撚到 其實睇番X-RAY似係斷要再覆診

今日個藍絲屌我地成堆黑衫老母，我唔小心用中指督到個藍絲顛婆嘅假下爬，佢即刻屌曬鬼鬧鳩我想打我，多謝幾個巴絲打一齊幫手屌走條顛婆

求下大家，見到手足俾人打，真係唔好再放佢哋走，真係要還拖啦.

岩呀 大家都要小心

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

輕輕一推先

推

.....一拳打斷骨

係 磁能線

我屌 咁撚仆街

係 記得個日唔止我一個比佢打中

我遇到就好，可以開9佢拖

😭😭😭 要保護身邊人呀
我都想開 但痛到開唔到

我喺你旁邊一定幫你拖

打肚但肋骨已裂？ 你 ET？

多謝你先巴打😭😭

佢打我左腹呀 總之就話裂左

巴打你都要好好保護身邊既人同自己呀

有 已叫人廣傳

總之齊上齊落，唔容許傷害身邊嘅人，必要時同歸於盡

圖？

圖已放

岩呀 大家加油

個日聽過現場手足講 個女人經常都會係太子站出現 唔止一次

一拳又好,一棍又好,有咩就手就對啲藍屍狗打落去啦,佢地無性

幾好樣 唔錯

岩呀

左膠: 唔好打人，唔好打人，放佢走唔好搞大件事。

手足你重口味喎

打一拳先比佢走

我都想

一見藍絲就打左佢先屈返佢搞港獨

我都想還拖

一定打完即走

咁易放走佢 可惜

笑左